[求助]想買台notebook打機

呢排用電話玩咗隻game 幾好玩,但要成日掛機追lv
屋企部notebook太慢想買個台可以一邊掛機一邊睇戲,請問有冇好介紹

dell

Budget?

台

直接枱機整雙Mon啦